# 
# Translators:
# phil_dhis2, 2021
# Viktor Varland <viktor@dhis2.org>, 2021
# 晓东 林 <13981924470@126.com>, 2021
# easylin <lin_xd@126.com>, 2021
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: i18next-conv\n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-16T18:07:59.076Z\n"
"PO-Revision-Date: 2021-09-04 00:49+0000\n"
"Last-Translator: easylin <lin_xd@126.com>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (https://www.transifex.com/hisp-uio/teams/100509/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid ""
"Could not reset user password. Make sure you have the appropriate "
"permissions."
msgstr ""

msgid "Use database locale / no translation"
msgstr "使用数据库方言/无翻译"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Enter search term"
msgstr "输入搜索词汇"

msgid "Please enter at least {{ minCharCount }} characters"
msgstr "请输入至少 {{ minCharCount }}个字符"

msgid "No matches found"
msgstr "没有发现匹配的"

msgid "There was a problem retreiving your search results"
msgstr "提取搜索结果发生错误"

msgid "There was a problem retreiving the available authorities."
msgstr "授权"

msgid "Authorities"
msgstr "授权"

msgid "Selected authorities only"
msgstr "仅选择的授权"

msgid "All (Full authority)"
msgstr "所有（完全授权）"

msgid "Analytics Table Hook"
msgstr "分析表钩子"

msgid "Attribute"
msgstr "属性"

msgid "Category Combo"
msgstr "分类组合"

msgid "Category"
msgstr "分类"

msgid "Category Option"
msgstr "分类选项"

msgid "Category Option Group"
msgstr "分类选项组"

msgid "Category Option Group Set"
msgstr "分类选项组集"

msgid "Color Set"
msgstr "颜色集"

msgid "Constant"
msgstr "常数"

msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

msgid "Data Element Group Sets"
msgstr "数据元组集"

msgid "Data Element Groups"
msgstr "数据元组"

msgid "Data Element"
msgstr "数据元"

msgid "Min/max rule"
msgstr "最小/最大值"

msgid "Data Set"
msgstr "数据集"

msgid "Data Value"
msgstr "数据值"

msgid "Document"
msgstr "Document"

msgid "Event Chart"
msgstr "事件图表"

msgid "Event Report"
msgstr "事件报表"

msgid "External Map Layer"
msgstr "外部图层"

msgid "Indicator Group Sets"
msgstr "指标组集"

msgid "Indicator Group"
msgstr "指标组"

msgid "Indicator Type"
msgstr "指标类型"

msgid "Indicator"
msgstr "指标"

msgid "Legend Set"
msgstr "图例集"

msgid "Map"
msgstr "地图"

msgid "Min-Max Data Element"
msgstr "最小-最大数据元"

msgid "Option Group Set"
msgstr "选项组集"

msgid "Option Group"
msgstr "选项组"

msgid "Option Set"
msgstr "选项集"

msgid "Organisation Unit"
msgstr "组织机构"

msgid "Organisation Unit Group Set"
msgstr "机构组集"

msgid "Organisation Unit Group"
msgstr "机构组"

msgid "Predictor"
msgstr "预报"

msgid "Program Stage"
msgstr "项目阶段"

msgid "Program"
msgstr "项目"

msgid "Program Indicator"
msgstr "项目指标"

msgid "Program Indicator Group"
msgstr "项目指标组"

msgid "Program Rule"
msgstr "项目规则"

msgid "Program Tracked Entity Attribute Group"
msgstr "项目跟踪实体属性组"

msgid "Push Analysis"
msgstr "分析推送"

msgid "Relationship Type"
msgstr "关系类型"

msgid "Report"
msgstr "报表"

msgid "Section"
msgstr "分区"

msgid "SQL View"
msgstr "SQL视图"

msgid "Tracked Entity"
msgstr "跟踪实体"

msgid "Tracked Entity Attribute"
msgstr "跟踪实体属性"

msgid "Tracked Entity Data Value"
msgstr "跟踪实体数据值"

msgid "Tracked Entity Instance"
msgstr "跟踪实体实例"

msgid "User Group"
msgstr "用户组"

msgid "User Role"
msgstr "用户角色"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Validation Rule Group"
msgstr "验证规则组"

msgid "Validation Rule"
msgstr "验证规则"

msgid "Data predictor group"
msgstr "数据预测器组"

msgid "Skip data import audit"
msgstr "跳过数据导入审计"

msgid "Visualization"
msgstr "可视化"

msgid "Apps"
msgstr "应用"

msgid "Tracker"
msgstr "跟踪随访"

msgid "Import-Export"
msgstr "数据导入导出"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "list"
msgstr "列表"

msgid ""
"You do not have access to any section of the DHIS 2 User Management App"
msgstr "你没有任何权限访问DHIS2用户管理应用"

msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

msgid "Edit user group"
msgstr "编辑用户组"

msgid "Edit user role"
msgstr "编辑用户角色"

msgid "Send message"
msgstr "发生信息"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Create new"
msgstr "新建"

msgid "Back to"
msgstr "后退"

msgid "You are not allowed to edit"
msgstr "你不允许编辑"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "There was an error fetching the list"
msgstr "提取列表发生错误"

msgid "Select an organisation unit"
msgstr "选择一个机构"

msgid "Organisation unit"
msgstr "机构"

msgid "Page not found."
msgstr "没有页"

msgid "No match for"
msgstr "没有匹配"

msgid "Go back home"
msgstr "回到首页"

msgid "User \"{{displayName}}\" replicated successfuly"
msgstr "用户\"{{displayName}}\" r复制成功"

msgid "There was a problem replicating the user"
msgstr "复制用户出现问题"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Username for new user"
msgstr "新用户用户名"

msgid "Password"
msgstr "口令"

msgid "Password for new user"
msgstr "新用户口令"

msgid "Replicate"
msgstr "复制"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Search by name"
msgstr "按名称搜索"

msgid "Could not load available items"
msgstr "不能载入可用的条目"

msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

msgid "Filter available and selected items"
msgstr "过滤器可用并选择的条目"

msgid "There was a problem displaying the GroupEditor"
msgstr "显示组编辑器有问题"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Clear all"
msgstr "清除全部"

msgid "There was an error loading the current user"
msgstr "载入当前用户发生错误"

msgid "You do not have authorities to see users, user roles or user groups"
msgstr "你没有查看用户、用户角色和用户组的权限"

msgid "Display name"
msgstr "显示名"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Last login"
msgstr "上次登录"

msgid "Created"
msgstr "已创建"

msgid "Surname"
msgstr "姓"

msgid "First name"
msgstr "姓"

msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

msgid "Job title"
msgstr "职称"

msgid "Works at"
msgstr "工作于"

msgid "Education"
msgstr "教育"

msgid "Interests"
msgstr "兴趣"

msgid "Nationality"
msgstr "国籍"

msgid "Birthday"
msgstr "生日"

msgid "Gender"
msgstr "性别"

msgid "Speaks"
msgstr "口语"

msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

msgid "Mobile phone number"
msgstr "电话号码"

msgid "Organisations units"
msgstr "机构"

msgid "User roles"
msgstr "用户角色"

msgid "Members"
msgstr "成员"

msgid "Number of users"
msgstr "用户数量"

msgid "Create, modify, view and delete Users"
msgstr "创建、修改、查看和删除用户"

msgid "User role"
msgstr "用户角色"

msgid "Create, modify, view and delete User Roles"
msgstr "创建、修改、查看和删除用户角色"

msgid "User group"
msgstr "User组"

msgid "Create, modify, view and delete User Groups"
msgstr "创建、修改、查看和删除用户"

msgid "Could not load the user group data. Please refresh the page."
msgstr "不能载入用户组数据，请刷新页面"

msgid "User group \"{{displayName}}\" saved successfully"
msgstr "用户组\"{{displayName}}\" 保存成功"

msgid "There was a problem saving the user group."
msgstr "保存用户组失败"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Code"
msgstr "代码"

msgid ""
"To add a user to this group, go to the User section and edit the user group "
"settings for a specific user."
msgstr "要将用户添加到该组，请转到“用户”部分并编辑特定用户的用户组设置。"

msgid "Available user groups"
msgstr "可用用户组"

msgid "Managed user groups"
msgstr "管理的用户组"

msgid "You left group"
msgstr "你离开了组"

msgid "You joined group"
msgstr "你加入了组"

msgid "There was a problem updating your group membership"
msgstr "更新你的组成员失败"

msgid "User Group Management"
msgstr "用户组管理"

msgid "User role \"{{displayName}}\" saved successfully"
msgstr "用户角色\"{{displayName}}\" 保存成功"

msgid "There was a problem saving the user role."
msgstr "保存用户角色有问题"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "User Role Management"
msgstr "用户角色管理"

msgid "Could not load the user data. Please refresh the page."
msgstr "不能载入用户数据，请刷新页面"

msgid "User \"{{displayName}}\" saved successfully"
msgstr "用户\"{{displayName}}\" 保存成功"

msgid "There was a problem saving the user."
msgstr "保存用户有问题"

msgid "Show fewer options"
msgstr "显示较少的选项"

msgid "Show more options"
msgstr "显示更多选项"

msgid "Send invite"
msgstr "发送邀请"

msgid ""
"Selecting an organisation unit provides access to all units in the sub-"
"hierarchy"
msgstr "选择一个机构假定能访问所有的下属机构"

msgid "Create account or email invitation"
msgstr "创建帐号或邮件邀请"

msgid "Create account with user details"
msgstr "创建用户详情的账号"

msgid "Email invitation to create account"
msgstr "邮件邀请创建账号"

msgid "External authentication only (OpenID or LDAP)"
msgstr "仅仅通过外部认证（OpenIDh或LDAP）"

msgid "Account expiration date"
msgstr "帐户到期日期"

msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

msgid "Retype password"
msgstr "重新输入口令"

msgid "OIDC mapping value"
msgstr "OIDC映射值"

msgid "LDAP identifier"
msgstr "LDAP标识"

msgid "WhatsApp"
msgstr "WhatsApp"

msgid "Facebook Messenger"
msgstr "Facebook Messenger"

msgid "Skype"
msgstr "Skype"

msgid "Telegram"
msgstr "电报"

msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

msgid "Interface language"
msgstr "界面语言"

msgid "Database language"
msgstr "数据库语言"

msgid "Available roles"
msgstr "可用角色"

msgid "Selected roles"
msgstr "选择的角色"

msgid "Data capture and maintenance organisation units"
msgstr "数据采集和机构维护"

msgid "Data output and analytic organisation units"
msgstr "数据输出和分析机构"

msgid "Search Organisation Units"
msgstr "搜索机构"

msgid "Maximum organisation unit level for data output"
msgstr ""

msgid "Selected user groups"
msgstr "选择的机构"

msgid "Available dimension restrictions for data analytics"
msgstr "数据分析的可用维度限制"

msgid "Selected dimension restrictions for data analytics"
msgstr "数据分析选择的维度限制i"

msgid "Replicate user"
msgstr "复制用户"

msgid "Are you sure you want to reset {{-userName}}'s password?"
msgstr "您确定要重置 {{-userName}} 的密码吗？"

msgid "Are you sure you want to disable two factor authentication for"
msgstr "你确信关闭双因素认证"

msgid "Succesfully disabled two factor authentication for"
msgstr "关闭双因素认真成功"

msgid "There was a problem updating two factor authentication"
msgstr "更新双因素认真出现问题"

msgid "Are you sure you want to disable"
msgstr "你确信要关闭"

msgid "Are you sure you want to enable"
msgstr "你确信要激活"

msgid "sucessfully disabled"
msgstr "关闭成功"

msgid "successfully enabled"
msgstr "激活成功"

msgid "There was a problem updating the enabled state"
msgstr "更新激活状态出现问题"

msgid "month"
msgstr "月"

msgid "months"
msgstr "月份"

msgid "<No value>"
msgstr "<无值>"

msgid "Inactivity"
msgstr "不活动"

msgid "All invitations"
msgstr "所有邀请"

msgid "Expired invitations"
msgstr "过期邀请"

msgid "Invitations"
msgstr "邀请"

msgid "Self registrations"
msgstr "自我注册"

msgid "User Management"
msgstr "用户管理"

msgid "{{count}} selected"
msgid_plural "{{count}} selected"
msgstr[0] "{{count}} 个已选择"

msgid "Yes"
msgstr "是的"

msgid "No"
msgstr "不"

msgid "Something went wrong when processing your request."
msgstr "处理你的请求发生错误"

msgid "Validating..."
msgstr "验证中"

msgid "Are you sure you want to remove the {{type}} \"{{displayName}}\"?"
msgstr "你确定要删除这个 {{type}} \"{{displayName}}\"？"

msgid "{{type}} \"{{displayName}}\" removed successfully"
msgstr " {{type}} \"{{displayName}}\"移除成功"

msgid "There was a problem removing {{type}} \"{{displayName}}\"?"
msgstr "移除 {{type}} \"{{displayName}}\"出现问题"

msgid "Exceeds maximum character limit of 50"
msgstr "超过最大50字符数量限制"

msgid "Please enter a valid date with the following format yyyy-mm-dd"
msgstr "请输入如下有效的日期：yyyy-mm-dd"

msgid "Please provide a valid email address"
msgstr "有效的邮箱"

msgid "Value should be an integer"
msgstr "值应该是整数"

msgid "Value should be a nagative integer"
msgstr "值应该是负整数"

msgid "Value should be a number"
msgstr "值应该是应该数字"

msgid "Value should be a positive integer"
msgstr "值应该是应该正整数"

msgid "Passwords do not match"
msgstr "口令不匹配"

msgid "This field is required"
msgstr "这个字段是必填的"

msgid "This field is required. Please select at least one"
msgstr "该字段必须，请至少选择一个"

msgid "A username should be at least 2 characters long"
msgstr "用户名至少两个字符"

msgid "Username may not exceed 140 characters"
msgstr "用户名不能超过140个字符"

msgid "Please provide a valid international phone number (+0123456789)"
msgstr "请提供有效的国际电话号码（+0123456789）"

msgid "Password should be at least 8 characters long"
msgstr "口令至少8个字符"

msgid "Password should be no longer than 34 characters"
msgstr "口令不能超过34字符"

msgid "Password should contain at least one lowercase letter"
msgstr "口令至少包括应该小写字母"

msgid "Password should contain at least one UPPERCASE letter"
msgstr "口令至少包括一个大写字母"

msgid "Password should contain at least one number"
msgstr "口令至少包括应该数字"

msgid "Password should have at least one special character"
msgstr "口令至少包括一个特殊字符"

msgid "Username already taken"
msgstr "用户名已经使用"

msgid "There was a problem whilst checking the availability of this username"
msgstr "检查用户名是否可以发生问题"

msgid "{{fieldDisplayName}} is already taken"
msgstr "{{fieldDisplayName}} 已经被使用"

msgid "Could not verify if this {{fieldDisplayName}} is unique"
msgstr "不能确认  {{fieldDisplayName}} 是否唯一"

msgid "Attribute value needs to be unique, value already taken."
msgstr "属性应该唯一，值已经被使用"

msgid "There was a problem checking if this attribute value is unique"
msgstr "检查属性值唯一发生问题"
